領passport求救

如果要領passport但唔見左確認書 又冇左舊passport攞唔攞到新passport架？

拎唔到，可以申請簽證身份書再等七年